[尋人記] 近年最高質的節目

小當家 大家姐

隔番三十幾年穿成一個節目

wt is that

支持tvb

一個充滿人情味同回憶的節目
以節目黎計 穿越三十年搵番同一個主人翁呢下真係好高汁

香港從來都無咁高質既節目
好似以前當年今日 新聞搗寶 但搵番今時今日的同一個主角好似真係無

見到小當家問佢有無怨過媽媽個下
根本係每個香港人的小故事

但明顯小當家不是尋出來，而係一早有聯絡方法，成件事就變得好造作

where

尋人記 , 方東昇主持搵番當年上過新聞等的小朋友 睇佢而家大左變成點

TVB?

方東昇D節目係高質嘅

今晚講IT 電腦

重以為會搵唔到 估唔到係搵仔仔學校

重要係有副校同老師幫手 終於皇天不負有心人

咁對方都唔係娛樂圈 ’一早‘都唔算咩惡意同反感

利申無睇cctvb

鏗鏘集試過好多次

睇到有好感慨，覺得以前嘅生活好簡單好美好 唉！

TVB????

無方東昇麻

呢個節目睇到時代的蛻變

ASK U AHTVB????

問你呀係唔係垃圾tvb呀

尋人記 第4集 小炒王 睇到一家人, 開開心心.
唔係搵名人, 搵一個普通人 貼地. 簡簡單單,
睇完, 時間過得好快

以事論事 今次要讚番tvb